轉自fb 深水埗MTR內鴻福堂八婆大嗌支持警察

鴻福堂應記一功

頭先2pm係深水埗MTR內有好多軍裝黑警搜後生仔身，依條鴻福堂八婆大嗌支持警察！以後唔再幫襯！

鴻福堂本身就唔應該幫襯

yes

聽日仲唔生意興隆

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

現場只有記者 冇人衝擊 亦冇舉旗叫人散去

涼茶不買鴻福堂

咁仆街

與大灣區接軌既鴻福堂

不了

狗先飲鴻福堂 臭水

點解

鴻福堂（Hung Fook Tong，港交所：1446）為香港一家經營生產和售賣涼茶飲品的公司，由黃正發創立，後引入從事廚具建設的謝寶達，生意日具規模，至2017年香港開設約110間專門店，在中國大陸開設約26間專門店。另在中國廣東省深圳市寶安區生產樽裝涼茶於超級市場及便利店代售，為香港首間售賣樽裝涼茶的店舖。

總知我會幫襯太古健康工房或者小店